【戰略？】希望你哋聽小弟兩句，我知道你哋好勇

兵在精而不在多，將在謀而不在勇。我認爲直至可以一舉大勝之前，而家嘅抗爭都喺騷擾、擾敵為上。隨時出現隨時散，就好似之前葵芳，沙田馬鞍山，尋日油尖旺紅磡黃大仙咁，打又打唔成，人又拉唔到，殺班黑警一個措手不及。之後浮躁犯錯嘅固然喺佢哋：喺民居放催淚彈，就會有越黎越多市民支持我哋。我哋嘅勝利已經越黎越近，盡量保住自己要緊。

有打開機嘅都知道，開戰都唔一定要打到盡，要呃對手嘅招，消耗對手嘅血，直到可以贏嗰下，先一舉拿下勝利。We might lose the battles, but we will win the war. 狗未到就擾，等到狗執好裝備出晒黎部晒署，就即刻轉場。人唔需要超多，夠用就好。我明白你哋好想同黑警決一死戰，但喺唔好怒氣攻心，要小心謹慎、煉成堅毅。可能你哋會屌我冷氣軍事，但我諗前綫嘅各位戰友，一定會明我嘅諗法。聼日又會喺另一場仗，遍地開花會更加考驗我哋隨機應變嘅能力。我相信，聼日一役將會喺奠定成功嘅基石。Be water my friend. 大家加油！

光復香港，時代革命！

自推

推

愈少人, 愈流動!!!!! 流動係不被捕嘅關鍵。

well said bro

記住唔係撤！！係轉場！！！

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

學劉徳華話齋，你想好悶咁贏定好開心咁輸？

Be water 係心戰上嘅靈活度！

小心啊各位兄弟 黃大仙觀塘邊度都好，真喺要be water 啊！！